幫下眼睇吓，砌個部定upgrade好

Intel i5 3470
AsRock B75M R2.0
DDR3 16GB
GeForce GT 730

主要玩PUBG同lol

砌

upgrade顯示卡
1060就ok

PUBG 升唔升級都係lag
Lol你本身都夠啦

先升顯示卡，唔夠順就砌過部，買顯示卡唔影響砌機

買張1070試下

好，試吓先，thanks

試換display, 1000以上果啲series應該夠, 冇玩過PUBG, 但我仲用緊970Ti玩新槍game都可接受

但你LOL應該冇問題
換完都玩唔順既話可以再用番黎砌過部新
display自己都換到

樓上有講用1060同1070
睇你budget
一個3000以上
一個應該$2500左右